721集會最新消息

民間人權陣線公告：

民陣原定於7月21日的集會，警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月。民陣表明拒絕，提出反建議在20或21日改為由銅鑼灣遊行到金鐘或中環。召集人岑子杰見記者強調，將集會改為遊行，已是提供彈性予警方考慮。民陣在會上表明將就遊行人士安全作出額外保障，以確保參與人士人身安全，惟詳情有待警方商討落實。

就今個20或21日的行動詳情，民陣已促警方明天必須盡早進行會議，而我們將盡快向大家公佈。

自推

721 push

調轉金鐘去銅鑼灣啦

我冇野講

Push

Push

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

推

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

調返轉都ok ga
方便市民行完去食飯

[急救人入]野餐急救檢討

推！

唔洗理金鐘定銅鑼灣
遊行就爆硬
港島區 附近就出